垃圾西鐵一啲冷氣都無

唔撚使一縮皮呀
一啲冷氣都無
好似蒸籠咁
熱到背脊出汗

應承我 可免則免搭黨鐵 好冇？